84歲老爸還能嫖 兒子感到很光榮

本報昨天披露，員林市一處開在住宅區的私娼寮，裡面都是年逾6旬的「賣春女」在接客，前來買春的都是阿公、阿伯，有人坐著輪椅、拄著拐杖都要來嫖，鄰居還以為這裡開「老人長照中心」。

這起事件引發社會熱議，網路一面倒同情「賣春阿嬤」，對於警方搗破「阿公的消魂窟」多所責難，網友普遍認為，賣春阿嬤一次性服務只收400元，「自食其力」賺自己的生活費，又能滿足喪偶阿公的性需求，到了這把年紀還要賣春，一定有難言的苦衷；而阿公吃到七老八十還能嫖，真的很「性福」，「老伙郎顧老伙郎」，這真是「長照」的最高境界。

被警方抓到的84歲陳姓嫖客，他兒子陳男向本報說，爸爸年紀那麼老還能「開查某」，他覺得很光榮，每次老爸說「我要去開400元」，他覺得很欣慰，代表爸爸身體非常健康，性需求不衰，他不解「為什麼警方要操掉這個老人的快樂天堂」？

有個雞蟲老豆真係好光榮
分分鐘自己老母都係雞黎

警方說，私娼寮原本就違法，而這裡才2個月而已，口碑很快傳開，生意好到不像話，但這裡接近學區，很多阿公接孫子下課，就順道來這裡「光顧」，阿公在裡面辦事，孫子就在外面等，這實在是很不好的教育。

接孫順便叫個雞又幾chill

我覺得個仔夠孝順

父親生性兒子倍感欣慰

台灣真係一個好淫亂嘅地方

有雞蟲老豆好光榮
有雞老母唔知會唔會都好光榮

左2嗰隻係孫悟空？吊奶星 佢師傅知唔知？

你身同感受wo
你老母做雞？